[人唔笑狗都吠] 孝感動天 ！賣波料賣到去ICU！！

原來真係會有善長人翁賺夠 良心發現黎幫我地班賤民